[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6302)

誤中

主盤

羊羊羊

祝羊

SLOW

大波

slow

咩事狂落飛
贏緊嫁

杜蛇復出打救波台手足（第七季）

重心
1）阿美尼加2.5b✅
2）鳳凰盤❌
3）阿積士青年隊客勝❌
4）禾寧丹+0/0.5 盤❌
5）布魯日 客勝✅
6）利物浦-1 勝❌
7）巴塞盤-2/2.5 勝✅
8）獨立隊盤
9）尼卡沙2.5S
10）

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中
第六季30%中

叮叮贏 失了縱

我了

830 半大到派你 200

3000 獨立隊

Gun 半大

獨立隊犯左國安法
拉得

我見高水鳩搏咋

同路

半大

仲跟唔跟好

三場阿甲冇理由尾場唔開埋大既

客

29分喇 跟啦跟啦

尋晚繼續勁中？

贏開一粒既獨立居然狂落飛

客盤

遲咗

猁狗盤 買左兩注
屌佢得半格

救得一個得一個
獨立！！！！

好過輸啦

杜甫會唔會報串國安

睇黎客盤隻船都唔細

國安法

0-2 ok?

ok

利2.5s易到

10!!

1-0

1:0

唯一出路

跟左又中

快手入多粒

秒goal_ _ _

客快追和

撚

半大快

半

阿甲 3連大波

主隊快手456啦

開全大

大

秒入 完場

半1全1

得哥咁勁

1-1 ok?

1:0 ft

客入波屌你老豆

1:0 ft ok?

2.5s?

件柏拉斯奧幾勁

讓和

主其他ok

獨立！

又gel

10 2 500

唔信邪買左細,奶撚埋野
1.5X真係傻鳩先買

我

lm

咁進取-1

有

LM

ching咁博命

Me

半細？

其實gel果班係真係有買定反手 次次gel完都出哂事

係贏先會gel gel完都唔會輸

盲人足球

獨立先係出路
禁屌gel

全細

黎明隊今年咩事

琴晚啲有4必有5幾成功

美斯救賭仔
好耐無見

你乞杜狗喎

中

補上！

Lm

照lm

有人派錢唔拎咁笨柒

90分鐘入波 我愛小花

去中環乞啦 大把人派

咁你加油乞都唔識乞

琴晚邊條撚樣講禾寧丹100%？

垃圾 今季廢到識飛

半大

盲人足球

佢最後有冇派阿？你有冇Jer佢阿？當你狗咁玩都肯咁笨柒

乜撚嘢ASW要下盤針

殺讓球和

獨立隊半大

半大未啊屌

半和未

上黎求賭波求開心
佢唔派關我咩事 我又唔會理佢

信杜狗 要幾白痴先會信

入波未

毒立又撚半大

都係果句 秒goal_ _ _

1-1 未

半大
輸

獨立半大

大船次次都沉

大船係咩

一不離_

一

3.5b

唔係主咩

半大抽1 200

射咁多先一粒

主唔入，半大針

呢到

唉 又差一粒先半大

成日撚狗

仲要咁早就入 要入第二粒 一早入咗啦

1

十一點黎明定大波

2:0c

買唔切獨立隊，11點墨假全大有無呀？

黎明啦 反完底追得過

我都諗緊

睇你黃定藍
黃就黎明
藍就大波華

獨立隊 你咪扮曼城啦

2-0

屌完你就入

半大cashed

半大goal！

黎明係利昂？

第五個 quote 呢個
200

K

利昂100%

係

平時買開半大都係1/1.5
今次直屌1.5即刻連c都冇得執

.

唔

獨立咁先岩 明明兩班波

快手3.5b

炸未

買唔切

好彩

收哂

我中

快啲開埋大波

獨立隊2比0

又中

Var 留兩次唔計

開個 半場3-0 la

獨立3.5b 5 1 100

一場波贏番琴晚輸果d

試下半3

一個想要 一個想屌

Ok

琴晚最後有冇allin 利

3-0

3:0

炒啦

3:0
Jer頭算

3：0！

咪再入

我走先.............你慢慢屌

全大搞掂埋 2.3水

上盤日 落飛就贏

3:0 易到

唔同級數

差一粒
3.5

諗定11點都得

4.5倍

點解明明呀甲成日大波都咁高水

同早場唔夾 永遠SKIP

真

利申下盤

係今日咋

好撚勁

早場又齊心大撚哂

三連呀甲

大波日

上盤日

留tg

平時都高水 但無一場開到咋

快d 3-3

邊到成日大波

封咩

買唔到真係揼晒心口

咁先正路 明明唔同level 某巴黎睇下啦

屌埋你

高水派錢易到

永遠差一粒

今季入多左

被佢fake撚咗以為升班讓少咗

買好多咩

係仆街小仆街先會贏唔到

岩 你睇下上季 永遠1-2粒完

例牌半和

阿根廷乙組半場俾一球plz...

成日大平注長買收息都得

另一隊升班好似勁少少 依隊真係盲人足球

孝感動天

邊到夠尋日班菲特咁盲

見到競賽會就嬲

真仲要長期2倍以上

4-0

4：0

獨立隊 4-0 薩爾米安杜

好撚精神喎

半場開埋3.5b

4:0

正氣到無朋友

半膽150倍cls

教我點撚樣輸錢

屌 我3-0

有無得7+

好勁

想主其他？

邊買到

ready?

獨立隊要開主其他 係唔係想學阿積士半4全13

咁快就抽得

乙組始終係垃圾差兩班波

唔買又開半大

賭咗咁多年啊甲係今年算叫比較多大波幾年次撚次都1球2球完架啦， 以前成日開1.5全場中位數

主-1 派錢

靚贏琴日又勁中，師兄有運

成日睇fb啲濕尻群 有啲人真係場場掃哂高倍半膽

Meme

冇諗過阿根廷都識咁正氣

我掃3-0 又冇 屌

真係咁既10 1 100啦

中返場輕鬆波
人都開心返哂

就係見今年勁多大

即係黎明會_

好

買遲左
起身仲有1.9
食埋個早餐得返1.84

杜蛇復出打救波台手足（第七季）

重心
1）阿美尼加2.5b✅
2）鳳凰盤❌
3）阿積士青年隊客勝❌
4）禾寧丹+0/0.5 盤❌
5）布魯日 客勝✅
6）利物浦-1 勝❌
7）巴塞盤-2/2.5 勝✅
8）獨立隊盤✅
9）尼卡沙2.5S
10）

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中
第六季30%中

好想要尼卡

火影！

派火影

jump

啲阿叔最鍾意買大波膽其實賭波應該就係咁，買盤長期比狗會抽水長買輸多過贏，波膽久唔久中一次又可以不停長玩

今季黎明真係 但係力架沙又係盲人足球 買大波算

獨立輕鬆搞掂

黎明來到要光復尼卡沙

屌你又火影

其實你死左 大家都贏

半大又cashed

支持大波

一按即 PayMe！

多謝

光復到就唔洗場場一球

事後？？？派？？？

我無死

上100k未

俾payme code

阿乙入一粒未

收息

尋晚未 今朝上左有凸

阿甲大波日，小妹為大家開心

兩皮幾野息我都想收

本金幾多上？

想比佢壓住

陣間黎明中埋就

大哥竟然咁快手

Tg me

done

收到 thx

尾場肯定有伏

琴晚唔知邊條仆街講禾寧丹100%

我個半場100蚊3-0波強冇咗

掃埋2-0 4-0
咁孤寒

11點 墨假 大家明 買少少算

冇掃4-0

收左200下場掃

琴晚巴塞真係收息

100掃個 2-0 2-1算

尾場唔賭
黎明己黑名單

咁快就上100萬cls

不如主客 客主

你識唔識數學？

數學天才

數學神童

都可以 諗下先

天才

11點果場 又係似大炒賠率

願你今夜別離去

唔識數學都識賭波

賭咗幾年錢都唔識睇

黎明大家點買
我要上大船

隊客隊冇龍門？

11點all in半主會唔會出事

幼稚園都識睇

會

未訓醒所以咪輸足咁多年

2揀1
全北定現代好？

黎明來到，今場信佢反底了，

主其他得30倍

唉 出事

下場入波單算 似走盤

正路睇番今季成績 現代點都好過靈車

係咪有啲似先

唔好開主其他無買
有無人知幾倍

呢場就獨立
下場就黎明來到

數都未識計 點信你呀

今季黎明同邊隊踢都55波

又jer

準備4-4

中文都唔好結尾用逗號

半場3.5大

屌 笑死

獨立主其他幾倍？

下盤b勁到

睇下尼卡沙落唔落返兩倍以下
落就要佢
唔落就半和

依個可以信

2x1

玩代果個10號 伊比加藍好撚勁場場都有水準有功課交

70

唔好咁啦讀書差咁上下

買車刺激啲叫足全場

黎明唔知做乜撚 廢咗幾多

獨立半大陣間派彩攞尾數買，買完就瞓

阿甲居然咁熱
狗會收到風

好想跟

屌佢老味上場對面個龍門收左錢格硬做比全比贏

4-3 主其他 一人一半 和和氣氣算拉

拍個波入去

咁高水有息收

望到都覺得痛

半大
主其他
有冇人跟

cls咁勁jm9

有預感黎明會大勝

派錢囉

300蚊上3000計畫正式開始

咁下場買咩

靈車永遠踢最後10分鐘

識買了

40461783

Boom

諗緊定係買567+算

派我

獨立隊和到未

5-0

再見

獨立隊 5-0

有咩問題？

師兄做咩咁睇唔開

樓上咁勇

最後搭車注

睇嚟11大船係大波
大家識買

中咗10 2 100

阿甲魚腩始終係公道

40……..

笑我，有報應啊啦天有眼

獨立真係想玩阿積士劇本

你行路算啦

唔明
Show咗出嚟會點？

40461783 ?

calvin你好

開硬主其他呢場

咪比人撞ac囉

可唔可以冷靜少少

60

你好快就知

6-0

開左喇

你睇吓仲登唔登入到

6:0

你地洗唔洗咁快手

入面得9.9炸喎

咁快手

calvin?

快手攞埋個9蚊出黎加凍飲啦

上盤可以gel 嗎？

主其他70倍

咁就主其他

佢地想鬥快戴帽？

Hi 仆街喇

e場主其他下場必細

all in了

On9

70倍

冇野幫你 戒賭姐

主勝

呢度得2樣嘢快
留名同block 人ac

睇個款似賭開左無幾耐
咁就唔洗玩

小弟見識少
終於知道喇

笑人有報應啊啦天有眼

客隊同佢係世仇？

阿甲客隊冇啦啦爆炸

屌

1.75點上車

杜狗要左2.5s

笑死又自爆

升班無耐搵d咁既野玩

都玩咗幾年

應該唔關事 咁難得有魚朒屈得失球

咁2邊都唔買了

杜狗同大船點估

calvin gor 下埸有冇心水？

me

玩左咁耐

真係2班波黎正常發揮

咪show 咗出嚟
半大同主其他

米安杜都有老母生

快艇又要輸?

無下場了

咪show曬出黎

香港獨立 唯一出路

calvin 你阿媽叫你食飯呀

啱

要落馬會買 真飛了

係小仆街呢啲垃圾先踢唔贏踢假波

我食飽喇

多謝你

仆街我條4x1叫糊。。。

客其他

恭喜戒賭成功

好彩你平時唔係特別搶口 唔係既話你ac唔洗要

齊贏 唔好衰臨尾

小仆街真係無改錯名 阿甲第一賤種

當買個教訓

小保加河床 2大傻閪莊家隊

連登有愛

補啦

支持

sob之前個ac

小保加踢左幾年都係果d人
上場大炒 唔用幾個柒頭先炒

多謝大家高抬貴手

你當尋日班狗流？

一陣尼卡沙會唔會假波 殺主

唔洗客氣啦calvin

真係補一補好 我記得你尾開係買黎明盤

7-0未？

好似多咗好多個朋友

點解覺得300上3000都咁難屌買咩好啊

做埋比你個7+

派啦dllm

相信黎明

calvin哥做乜咁睇唔開

補啦4串1

主其他 中咗 10 2 500
放過我啦

應該有面子球掛

calvin gor 派 ?

黎明來到

點解叫calvin

你好呀

見到1.75 好頭痛

calbin咁大方祝中了

小仆街對閪床受讓都叫和到 班狗真係賤種黎

屌又打錯字，針

佢馬會ac名

你真係文盲嚟

1.85落到1.75 究竟有幾大船

快手過1001仲好

大家手足黎嫁麻
你都唔想賭賭下無得賭嫁麻
calvin哥

Me calvin

目標300上5000

一陣可能落到1.7

仲有半個post

又係你

-5000

全場0中龍

ok一樣目標

咁都check到

比 d誠意好快姐

撳忘記密碼...

忘記密碼好似會show

你留ac 幫你check check個account 今年 好唔好運

小心d

走啦柒頭 朝早無你班信徒啊

似和/主贏波走盤

仲攻緊26腳10中

仲有250

開到客其他派

網頁先有？

唔走

yes

跟杜蛇 長贏

唔派 好難推得快

App右邊 無法登入

唔洗check幾好-2k

所以誠意多d, 推得快d

300蚊掃哂6個波膽

今日開始反底

半和細波客盤 殺哂全波PO

補幾多錢好？

開個和其他比佢

獨立隊8比0未？

自己一個推邊夠快架比啲誠意啦

半主啦

唔補

推完有咩獎勵

唔好咁啦

咁大條船有d 驚反船

貼張飛睇下

示範下
5 1 100主其他

好耐冇中過好似今場咁叫都唔中洗叫既波

仲有1個鍾時間慢慢諗

開到和其他你掋死啦 一年都唔知有幾多場先開到

咁大仇口要炒柒對家主其他

有當年2014德國對巴西，我叫都唔洗叫，因為買咗巴西

今日攞1皮出黎推 輸曬就繼續入筷子

ok buy

求洗地
10 1 100
冇錢喇

咁我買567+算了 風險低d 又差唔多賠率

gun了

7-1

當年識人買中半場1000倍

點解大家仲會推 11點個場大波嘅
利申 啱啱買咗生命注細波 求安慰

點解冇左643

咩事推得咁快

勁到

真係會咁買咩

大船大波

有 04啲波

咁係你問題

利昂谷埋谷埋出野都勁d

幾十幾百應該有人買

諗返起都有啲 心酸 當年我嘅心情又如同巴西球迷一樣 痛哭 在心

我買完聖保利 叫都唔想叫呀

都唔小

世界盃 大把人求其亂買啦

當年都估巴西輸硬 無估到輸1-7

李斯特城我朋友都有買啦當年攞冠軍 1000倍不過係10蚊咁解

記得上次英撚對巴拿馬

做咩抽

用咩抽

條友上盤都好似買左20個

美詩足球推介❤️

(1:0) 沙米恩圖 [0/+0.5]❌
(6:0) 沙米恩圖 [0/+0.5]。

yeezy money。

上次利曼半場4-1都見有人買500中冇記錯仲有條飛係過關

羅沙最後1分鐘比人絕殺我-1 屌

上網馬抽獎就有

工埸

跟我必勝

以前馬會會有過關龍虎榜
啲痴線佬串埋啲主客客主波膽一場贏幾千倍
一場執幾十萬

開主客

真見到冇泥馬， 斯華，都知輸，估唔到比人炒到7個一皮

if gun 咗你我依家已經要入筷子

利昂半場大三球 101100

中咗派你

支持lm

龍虎榜三甲 見過幾百萬啦好撚癲

推

推完墨假跟你一齊2串1，齊上齊落

我有相熟介紹

真係好多顛佬

入多粒啦

好難會唔中

補300算

又里昂大船記得上次里昂大船金岡慘死

仲唔夠多咩

...

入波單掛

咩係入筷子

7+ 快快快快快

尼卡沙

無泥馬都知死硬 成隊波太依賴佢

工場

我返緊個份工

6:0撚狗

10蚊

差9倍

咁唔是中呀 係輸
輸果邊成日都買到架啦

有興趣一齊做？

果場買左德國盤10000
已經好撚開心

5連針 下場要客

哎，成班後防爆炸，當年個9號廢特，真係廢特黎

收到風一萬蚊注

幫你叫下啦，

上場狼堡都叫左兩下 炸

外賣或單雙

晚晚執10個貨 已經想死 不了

無我

入定筷子都得 實有一場閪

【100 】
=============================
1獎：(預計抽出1名，實際抽出1名)
汏波洋

買中輸果邊都係實力既一種，安慰自己

咩黎

早晨

有7:0我了

九成靈車

又唔中

又贏錢又抽中

終於中

針咁都唔中

還到卡數未？

11點要咩丫，豬閪

請求11點 細波 pls

買咗700 2x1 獨立黎明盤

請問可以點補

靈車

唔同你講喎

多謝
一按即 PayMe！

針

夜更倉務員 執貨

未

2x1咪鬼補啦

補對面囉

等收錢算啦

比返球面子球人地啦

終於乞到

富者越富

輸返轉頭就好笑

好好pay?

可以點補

尋日猁中啊

番邊度

補多注黎明盤 收兩注

呢個難啲補 等中算

又唔係話你琴晚燈

咁佢問 咪答對面

利昂 ht 1.5b
點睇

簡單 客盤 但點解要補 今場反底主場炒撚硬

60完

仲有45分鐘就知係黃昏定黎明

我諗住上盤

你收嗲啦傻鳩

1:0咪全滅

ok 了

2.03>2.08
未開波先輸$40

1:0點解滅 走盤

要補我會補1:0波膽 似贏硬 係穿唔穿盤姐

人工低到喊 計籠比錢 10蚊一籠 我一日剩係執到67-7x 返6日 做多半年唔加籠錢就走去做公墓員算撚數

2:1呢

講緊條過關掛

天水圍

唔補輸左就由佢

輸
唔洗補

Nets 6.5 又要輸啦 我屌

今場唔係假既話 食硬 尼卡沙咁撚廢

客隊有波入咁複雜？

買咩好啊科興巴

下盤100%

利昂已經回勇

想穩賺嘅 8000-1和 10000 +1

主場反底日 信我 世三 一陣同你講買咩 我暫定上盤

正確諗法2x1好小補黎補去

主其他30落到25

大注要補

未開波 尼卡沙已經領先一球

我要利昂

1/1.5

我要尼卡沙盤王

唔知 個盤低水到咁

補閪咩
左補右補不如咪撚賭

紅牌大0.5

邊間？海x, 誠x, 樂x仲有間唔記得名

睇主想唔想贏架姐 主話晒上年都冠軍

上年既盤王

幫世三分析

主：86k 旺旺
客： 達達 米5

最壞情況主贏一球通殺 自己諗！

bu精算師

有見地

蔚山現代半一盤派錢

skip 算

上面兩條燈閪已經有口水飛大戰

利昂咪撚輸300上3000！！！

你都戇尻我出得一定買

尼卡沙 5-4-1陣 似想全力防守 應該難攻入？

點樣知係Calvin

受人錢財替人消災！！！
快手1001

買咩？

追數注11點應該買咩，昨晚連針到迷惘了

里昂大船感覺又要沉了

一定開岀

味買 我不嬲唔係口水飛

咪撚嘈

calvin我老死咪推

講緊達同86k 你又衝出黎認做燈閪 都冇人識你

平時都係4-4-2陣

你收左錢

都冇話你口水，想知買咩

唔爆啦 驚講得多衰野俾人周撚到 有人有上連登

All In 啦 利昂應該讓1.5/2

讓一球讓少左

客坐和望贏最多走盤

做人做狗自己諗

細細地上沉船算

有冇人識我唔緊要 最緊要我想幫大家

我輸到無錢了

多謝你，成全我過關

追數就唔買墨假啦 垃圾波黎

一按即 PayMe！

幫下我

輸

早

買咩

仲未1001
都戇撚鳩

做老闆真好

你派就好快

利記

想買客

諗咁多做咩300上3000gogogo

多謝

狗會會唔會轉1/1.5呢

墨假好難估 純睇盤似半大

成日一係上半輸12m比人入，一係上半領先，下半就比人cup

對曬

你都識講狗會 點會

我地會贏

阿美2：2

爆po 未呀

利昂大波係俾人入先會大
佢贏波就會細波

未來人10:33

仲有28分鐘

4:4

炸

出面升 馬會唔升 代表咩

$$

我出世嘅時候死咗幾分鐘，睇嘢畀人快幾分鐘

0:0死幾多人

唔想賠咁多

calvin 你有冇諗過如果下個po繼續有人提 咁你係咪都繼續推

心思思想買2.5大

仲有百幾

走

子龍 早

山雞輸到傻左

咁仆街

屌你 咁賭波有咩用呀
得一秒

一人一下啦

唔怪得贏咁多

好想出水

出廢鳩Joe campbell打單前LEON又送分了，下盤gogogo

31291xxx係邊個 唔記得左

再比啲誠意

大船主+大波好想買客

唔見掩口費個口好難停

之前英超嗰個?

轉盤

1:1.5 咁撚惡

冇錢喇

我覺得呢場和

馬會轉盤就穩了

係呀，仲要轉埋盤，怒轟下盤先

利昂好慘 近四場贏唔到波

客勝gogogo

半主1.78

呢個盤就係似樣喇上車了

齊贏

邊個叫calvin

咪抽巴度

唉no bull shit let go

手足黎 唔好推

巴度藍c

抽完喇

出水

收到 唔好推

@藍 在不

咁下次冇份

我係佢條仔，有咩幫你？

買個半客 旺旺個群先

有下次 再lm 了

識你老細

咪撚屈

叫佢上連登 覆我

無利昂手足？

你係？

有都唔關你事啦 你口水飛不如訓多陣

期待下一個傻仔

入緊佢，等等

叫佢加人工啦屌 做到閪咁 每個月返足工先得17xxx

屌你唔好咁

1球球半

真 奶杜狗啦屌佢老母

btw 有冇買11點

全大有無同路

你去奶你老母

Win more

唔上只會繼續落 呢場Leon 大炒全世界都知 莊家想送下錢大家開心

我今日好旺

湖人gogogo

咩唔好

贏鳩梗架？

萬7返夜？屌佢做日頭跟車都650/日啦

到底有幾分傷心幾分痴

係呀 上車未呀

未，諗緊同大船對賭

網隊又輸盤 屌你老母

主主同個盤一樣水

死傻閪。乞你個杜狗啦

引客。。。

10:43

650乘26日 等於16900喎

買左客盤了

乞唔到發脾氣啊？死乞兒仔

利昂憑乜撚嘢讓一球球半

屌你老母

佢唔派有撚所謂

一個字：勁

今場大炒

吵多兩句啦

買客隊博半好過

夠薑開主盤 我屌你老毛

差100姐又唔洗通宵
又唔多嘢做，半完貨就收工

三個字 贏撚緊

即係引主

冇錯

客100%

主其他100%

信你！

咁快又一個po

轉盤穩了

尼卡沙贏硬

唔敢買 大波算

10010派我10 1 100

點解大家突然有呢個錯覺嘅

細波回飛 回算

咩錯覺

有100%的波的錯覺

主隊主力射手唔見左，出capmbell廢物
客隊5後衞往績好
買下盤

黎明半大

舊事從夢裏不再有意思

主同大波落大飛 allin 大波

我都試過去7-11做跟車 好撚趕 搬撚到我on99 我都係繼續返夜更算
唔知點解幾享受夜晚個種寧靜既感覺

Same road

大波撚

幫自己打強心針

50 50=賭

100%=運

100% 運

客有冇咁廢
讓咁深

7-11個啲緊係趕

我開

莊家引主

真